［求救］仲用緊ios10 更新唔到

今日想更新ios 唔知係咪太舊個版本更新唔到
回算？

help

應該係唔夠位，1.4gb點夠啊？

你真幸福

可能真係唔夠位, 不過就算夠位佢都會幫你升上11.2.6
而家i6+最低版本都要11.2.5